### Каталог СППР

Содержит:

* Техническую документацию, сформированную "Системе проектирования прикладных решений (СППР)" от "Фирмы 1С"
Предоставлены основные объекты, выгрузка базы находится в каталоге dt